侵侵最快聽日可以返白宮 即係無事 利好消息

三大指數 - 升！

走啦 我唔想搞大佢呀

聽日爆升

Wall street: 仆街了咁快出院？

REGN爆升

後生仔起碼都一星期先出院
佢2-3日搵鬼信白宮做假
千跌

孫正義星期四先掃左幾億option，星期五牙侵就話病，你話件嘢有無蹊蹺？我話下個星期wall street都係要做底個市，原因你知我知單眼佬都知

miki爆升緊

升上太空喇

做淡慘過做雞